覺唔覺啲人食齋又要食齋雞好撚扮野

又要站在道德高地
內心又要諗住食雞肉

食齋豬呢？

個名係雞姐

咪一樣

咁一定係個名啦
如果真係雞就唔係齋啦

其實有乜問題

首先食齋雞真係阻止到殺生，至少佢真係阻止到一隻雞因滿足口腹之慾而死

咁我地出世開始食左二十年肉，甚至幾十年肉，懷念肉食係一件好正常的事

佢又冇逼其他人一齊素食，
又冇懶慈悲話自己從不殺生，
又冇站在高地鄙視其他人食肉

食齋雞只不過係取代食真肉的形式，
挽救生命目的已達成
咁有咩問題？

睇返你個po

點解你認為“人轉為素食但食齋雞“就係站在道德高地

咁你是否已假設左你口中素食者的素食目的，其中一部分係曬命，博取優越感，顯示自己不殺生好慈悲，傲視眾生，
但佢真係有咁做過？

Ching 好波

食齋女呢？

齋食女呢？

我食齋又叫雞

唔係假設啊 就係身邊有人咁做先問

外國都有齋雞，但係像真度太差，食完佢話我先知係齋雞

有乜問題點解食肉嗰班成日要妖魔化班素食者

覺唔覺啲人串人食齋雞好撚扮野

其實冇問題 真係得個名姐 味道質地完全唔同
利申 食齋雞只係當食齋既其中一種 唔通真係餐餐食黃豆咩

一開始話人站在道德高地已經係先入為主
唔同人食齋都有唔同原因 有d為健康

之後你又假設埋人地內心係諗住食肉 咁已經係冇理性討論既價值 人地諗咩你鬼知咩

我夠可以話你開post個心係為左想搏認同感啦

見到樓主 香港的確需要開邏輯科